彩色屏幕上的文字比單色屏幕上的文字更不清晰，對比度也更高。 在日益增長的超大尺寸電子閱讀器市場中，盒式平板電腦是受歡迎的選擇 
 他是單色的，從頭到腳，連鞋子都是石灰綠的。 喬迪·沃特利如何重塑自我|喬舒亞·埃弗裡格| 2021年6月10日|Ozy 
 然後，相機將圖像轉換成琥珀色的單色圖像，並將其投射到視網膜上。 基因治療和藻類蛋白如何部分恢復盲人的視力 
 例如，西雅圖往往有較大的懸垂綠色植物和較窄的街道，而北京更多的是單色的——在研究所用的圖像中——高層建築投下長長的黑影。 Deepfake技術在衛星地圖|Devin Coldewey | 2021年4月22日|TechCrunch 
 在這種情況下，選擇單色激光打印機可能更有意義。 最佳激光打印機:用於家庭或您的辦公室| 
 那裡的風景荒涼而單色，是一片焦黃的景象。 《衰落的山谷》將約旦河谷的不平等帶入斯塔克救濟|馬特·蘇拉斯科| 2013年11月20日|每日野獸 
 他談到了單色塊和Fendi形象的絕對定位:與視覺和諧的對比。 Fendi 2014春夏:Karl’s Dreamland |Liza Foreman | 2013年9月19日|DAILY BEAST 
 春天是播種的季節，草原和拓荒者時代不同，變成了單色的綠色。 《露絲·萊明的小路》如何教會我愛我的家鄉|賈斯汀·格林| 2013年4月10日|每日野獸 
 從漁網裝飾的ldd，到摺紙風格的裙子和連衣裙，Jenden成功地讓單色感覺絕對新鮮。 倫敦的New Look |Alisa Gould-Simon | 2009年2月27日|DAILY BEAST 
 不幸的是，沒有原件，我只能給他們單色的。 樣品和掛毯刺繡|馬庫斯伯恩Huish 
 山牆後面的單色金色漸漸變成了色彩。 肯尼|利昂娜Dalrymple 
 他畫的銀色河景，配上精緻的灰色色調，幾乎是單色的研究。 國家美術館流行手冊，第一卷，外國學校|各種 
 一旦你找到了你的反應性和同情心的顏色，這些組合在一起就形成了你的磁性單色。 至尊人格|德爾默·尤金·克羅夫特 
 在這種情況下使用單色的顏色會給你最好的震動，最好的顏色響應你。 至尊人格|德爾默·尤金·克羅夫特